食開翠河嘅入一入嚟

你地食開屎？

如果樓主係屎嘅話我唔怕食😚